之前屌鳩人812搞不合作運動嗰啲撚樣， 今日瞓醒未呀？

今日睇撚到未呀，民意民意，你覺得到咗呢一刻會逆轉到咩？ 柒碌

聽日有不合作就會轉移咗今日黑警單嘢，至少忍一兩日先
黑警有鬼單嘢要時間發酵，唔好浪費呢單料